{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026901",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 써밋베이펜션(신축) 운영 정책"
    },
    "text": "提携ペンションでのチェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 お客様に客室予約に関する案内事項で、ペット同伴の入室は不可能であり、調理は不可能で最大2名まで入室可能だと案内しています。 また、法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、ペンションでは未成年者の入室も不可能です。 客室予約状況はリアルタイムでアップデートされるため、100%一致しないことがあり、重複予約が発生した場合、先に決済された予約に優先権があります。 また、客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料も予約金額を基準に策定されます。 最大人数を超える場合は入室できないことがあり、この場合も払い戻しはできません。 ご利用日当日予約後、当日キャンセルする場合は払い戻しできません。キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 宿泊客は客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を用意してくることは禁止されています。 また、pm 21時以降の予約は100%確定の予約を保障しません。 入室利用の際、IPTVとWi-Fiを使用でき、オーシャンビューの客室は禁煙です。 コンビニは徒歩1分の距離にあり、車では8分ほどかかります。 駐車は可能で、有料駐車及びバレットサービスをご利用いただけます。 ペンションは海水浴場の近くにあり、永楽湖の遊歩道や灯台遊歩道を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴での入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室には調理ができる設備はありますか？",
            "answer": "客室には調理が不可能な設備となっております。"
        },
        {
            "question": "最大何名まで入室可能ですか？",
            "answer": "最大2名まで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "はい、客室予約状況はリアルタイムでアップデートされます。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、先に決済された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "客室価格はどのように設定されていますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように設定されていますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額を基準に策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "当日キャンセルは払い戻しされますか？",
            "answer": "ご利用日当日予約後、当日キャンセルする場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は何に対して責任を負いますか？",
            "answer": "宿泊客は客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を用意してくることも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "21時以降の予約は確定ですか？",
            "answer": "pm 21時以降の予約は100%確定の予約を保証しておりません。"
        },
        {
            "question": "利用できる設備はありますか？",
            "answer": "入室利用の際、IPTVとWi-Fiを使用できます。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、オーシャンビューの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "周辺にコンビニはありますか？",
            "answer": "はい、徒歩1分の距離にコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能で、有料駐車及びバレットサービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺で楽しめる観光スポットはありますか？",
            "answer": "ペンションは海水浴場の近くにあり、永楽湖の遊歩道や灯台遊歩道を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 668
    }
}